聽日攞笑星拍板出嚟拍龜，跟住俾塊板啲自由行

聽日攞笑星拍板出嚟拍龜，跟住俾塊板啲自由行
睇下佢哋係咪拍埋一份